明明河野出拳狂咁命中,黑哨如連出拳機會都冇乜

黑哨如點樣贏點數?用錢買點數卡😂?

關你閪事，早d瞓聽朝準時番工啦垃圾